有冇人知鬼壓床鬼壓床嗰陣點醒到

本身諗住9點幾10點起身 然後鬼壓床 人醒咗但郁唔到 搞到十二點幾女朋友whatsapp我 震咗一吓 個人先郁到

有冇Ching有同樣情況

放鬆就得架啦

我又係

次次都係天光醒一醒再瞓返嗰下就嚟料

好盡力咁mark開咗眼皮 都係郁唔到

鬼壓床唔恐怖 恐怖嘅係會發惡夢 如果你知道發緊夢還好 唔知嘅話 真係辛苦到仆街 瞓醒嗰陣會頭暈暈

同佢鬥大力 用意志

我都係！本身8點醒咗 但太早 然後瞓翻 就奶嘢

鬥咗幾分鐘 終於mark開咗眼皮 最後都係輸咗

我次次都知 如果一緊張就愈來愈衰 個身會好似陷入地下咁 想開眼又開唔到 要話比自己聽唔好理 照訓 就會醒返

唔洗同佢鬥 放鬆個人 過30秒至一分鐘再試下

唔鬥10秒就瞓著咗

係咁深呼吸就得

放鬆俾佢壓，廿幾年都無俾人壓過一定好enjoy

其實真係鬼？試過好多次
最緊要惡過佢

真
用意志集中諗住舉起隻手
通常都贏

大大力瘋狂深呼吸

唔理佢，繼續瞓
or
六字大明咒 (試過)

如果經常係咁，要睇下醫生喎

呢排經常「比鬼壓」我放鬆啲就郁到
係咪因為壓力大所以咁

一係全身放鬆
一係將全新嘅力集中喺手指同腳指
極力收緊👈🏻好耐之前有權威教過

有d人話用力渣實拳頭就可以郁得返 但我試過好多次都唔得

我係會鬥力
但好少鬥贏 多數都係自然醒返

個心諗住 光復香港 時代革命就搞掂
醒左起身之後加多句 香港人 反抗埋尾就OK

神經問題

用盡氣力郁手指渣實拳頭，5秒Ko

個腦記住 要郁一定係郁腳趾公先
記到你半夢半醒嗰陣都諗得返
掙扎大概5秒就會醒到
試過好多次 郁其他位置先會loop好耐
郁腳趾係即刻見效